［諗對策］聽日三罷集會地點有伏

光復香港
時代革命

無限自推

一

二

三

推

四

五

六

七

八

九

十

十一

十二

85添馬公園嗰次，出面班手足因為人多出咗馬路，之後班恐怖份子就已經射tg

十三

Posh

啱

上次出過事

今次仲會大力咁搜捕
所以要提大家

Tui

十四

十五

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

十六

十七

十八

push

十九

其實點解揀機場？

睇埋今日玩成點

同埋唔係個個都想入機場
驚搞到上次咁shift左 focus

sor 睇錯

機場暫時係春袋

幫手諗對策

二十

二十一

咩係反對通知書？
食得架？

好好食架

二十二

二十三

二十四

二十五

二十六

二十七

唔買野

塞商場？

無錢買野

入去涼冷氣？

再推

Push

唉

去暴大啦

全民和理非日

好易坐爆

到時應行如流水

be water my friend

賣港城